[新牌仔] 想操掍仔 入邊款好

筆直大約2-5皮
操住先
大發啲old sch車款各位巴打覺得㸃

有冇其他車款或二手車網好介紹

試揸過Gino棍
操車用唔錯
細細部好易泊
引擎聲又幾好出奇地唔差
車仔細細, 仲可以練下線位
1部車行到1.5條線

平買棍mini，操完劏

我都覺得係 細細部易操啲

我都有諗過
啲二手網10部有7部係mini
10幾年車齡平平哋

咩係線位？

唔好過線之類？

會唔會整好甘

我都想買架

我都驚呢樣

咩車都無所謂，但最緊要換三反極力子

咩黎 新牌仔未聽過

辣椒仔
操左接近一年 想放
奴隸人生 無時間渣車

細細架幾好揸咁
但係我鍾意old sch款
有冇巴打好介紹

椒仔係幾好灣嫁
唔明點為止old school款

係咪復古 vintage?

Mini點樣 棍自都冇所謂

會唔會真係係咁整

燒偈油就一定架啦

係 即係好似兩張圖咁

返工放工揸唔到？

有興趣... 幾年放幾錢